（入嚟認人）沙田乙明拉咗8個手足呀！！！！

成個熱門都係又一城
沙田呢到都俾人拉咗8個

有無識佢哋嘅朋友，幫手認人啊！！！
手足唔係condom

幫手認人

入黎認人

push

認人呀

黑警開咪話有火魔加水魔

好快手
幫手推

推

Push

頭三張小學生樣

係佢哋走唔切

幫推

佢哋個樣好細個咋
有無人識佢哋呀

認人

佢哋俾班狗話有汽油彈啊

快啲入嚟認人

今日沙田特別重狗?
點解大部份都係沙田奶野
認人阿

認人啊！！！！！
甴近平

屌那媽咁細個出嚟抗爭
而家係乜撚嘢社會啊

老屈定點？

pish

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

班狗開咪講，所以都未知住

P牌推唔郁

全部啲樣都好細個 推啊啊啊

義士好細個

lm

拉左12個

有無其他手足嘅相？

圖4 5 7通知左學校同家長 揾緊律師 校長去緊保釋

仲有一個係乙明果邊比狗拉 有冇人識佢?

睇落好細個⋯

冇 好多都係後生

TUI

認人啊！

10零歲

有中學師妹，喺tg跟緊

咩事去到對面河咁遠？

#87 有多一位係乙明被補手足嘅相

推呀

721 831

知唔知馬鞍山咩事
要停站

P push

係#87有多一幅相 要認人啊

好後生

慣常路徑 俾人跟同伏

各區手足

解散殲滅狗隊，刻不容緩

係沙田走掛
睇tg應該係俾狗跟

1.曾嘉余
2.曾俊輝
3.溫曉生
4. 鍾景熙
5. 鍾俊賢
6.方穎童
7. 鄧麗婷
8.陳嘉喬
9.李嘉瑜

有冇現場街坊知道有其他人名？

如有聯絡63471955 趙柱幫

推吖！！！

推！！！！！

沙田手足認人呀

一個二個中學生樣，屌，認人啊

推 入黎認人

推上去
電話91858299
溫曉生(顃似音)
y886933(0)

好細個

721

唔好全世界pin左去又一城啊

推啊認人啊

大家以後唔好淨係睇
俾d鼓勵手足話俾佢地知佢哋係勇敢
冇做錯到

手足頂住先呀
話:「我無嘢講」
好快會有人救你地架喇

推啊認人！

推

手足唔係condom

習曱甴

認人！！！！ 唔可以變浮屍！！！

手足

又强姦

幫手推

親北京SEND左個黃大仙攻略黎

又鳩拉？

721 831 101

組織工會 全面罷工

全部都好細個...

1811 TW

第5已搵律師

tui 認人

推!

Pish

兩個女仔已經搵左律師

尾二 圖 仲攬得實過我同d sp

天水圍 又有後生女被狗咬

唉，拉一個少一個

認到 冇名點搞 求幫手

揾下有冇共同朋友

黑警係唔係都會咁講
唔信手足有做過

入嚟推

唔好被自殺

幫推，認人呀

冇身分證啊屌

好多都好細個

已有人跟進
拉左12個差1個人名

揾下佢屋企人
Passport都有身分證號碼

劉俊傑 Lau Chun Kit

甴近平

推 咩警署

查實咩事

推 咩狗屋

認人！！！

馬鞍山/小瀝源
啲人話問咗馬鞍山先

101

tui

推！

推 曱近平

認人！

佢地會答架咩?

屌好撚細個

認哂未

手足都好細個

推 認人

姓名：曾俊輝 英文：Peter Tsang Chun Fai 電話54079986

第4個好似係師姐，問緊舊同學

推～

幫推！

推上去救手足

衝入乙明亂拉人

岩岩打左電火話有人跟,但有冇人識加字落去呀.唔好比佢消失呀

警甴曱

全部好細個似中三至中五學生 ?!

好細個...

大人們 你地幾時先講出黎保護啲細路呀？？

好地地係村入面點解會比人捉，有無人知過程？

求幫推呀

中學生樣

1

我隱隱約約聽到街坊話，班小朋友好似無留意俾人跟定點，之後俾警犬衝入嚟捉咗
詳情我都唔太清楚，要睇返沙田tg gp

全部都好細個

已經認左一位，通知左星火同民間人權陣線

商場有利鬼部署

快啲入黎認人

其實日程表有唒地點時間 班狗弱智都知要部署啦..

係屋企突然有人大叫走呀
望落去就見到曱甴屎

差唔多全部都係小朋友